麻煩代delete post

有無西環友義士今晚未食晚餐未宵夜

原本好心反被人閙係狗

閙還閙唔好閙老母，我無殘體字又唔係黑警。
已經要求delete post重想點。新加入唔知規矩應該教下我哋，唔應該新仔就一口咬定係大陸用錢買番嚟嘅會員，我都係欣賞連登先做會員，重有我用netvigator 做登記㗎。完

唔好唔開心，你要知道好多人咁惡都係想保護小朋友香港人加油

依個時候大家都會比較敏感
多謝你既好意 大家心領

閙你老母呀大陸狗

之前有人比狗呃咗出去

如果你唔係狗
都會有狗揾你你自己都危險

電視都有教
唔好亂信網友
呢d敏感時期唔好咁約人啦
你自己都會有危險

如果你係真既
希望唔好見怪
呢度一直都係港共眼中針
大家每日見盡D畜生各種卑劣分化同詐騙手段
所以面對咁可疑既post 難免語氣重左

你真係好鬼

鬼/蠢撚到仆街

食屎啦警犬

喂condom你呀媽知唔知自己生左舊膠出黎？

唔好del，想毀滅證據呀？
你係人係狗大家有眼睇，唔駛做埋啲小動作

鬧你老母咪鬧你老母囉
學好打字先啦柒頭
而家有話你係大陸咩？而家話你係狗呀避重就輕

呢位新會員，係連登要慎言，前線係我地最關照，最愛護嘅手足，所以點都要保護好佢地。

可能你覺得自己明明都澄清左，又解釋埋都仲俾人話真係好委屈，但我地必須要同小朋友，以及別有用心嘅警察表達訊息：小朋友唔好信任陌生人，警察都唔洗指意係連登出到陰招。

多謝你支持我地，呢個年紀願意聆聽年輕人嘅人好少，加入連登證明你真係好重視我地一代。

多謝你一入黎就share post同請食飯，你嘅態度話俾我地知，壯年一輩都一樣好關心香港，熱愛香港，我地香港人無論咩年齡層都團結齊心

^

呢個時候請人出黎食飯太敏感啦…
你出返d正常post 大家會明既

而家出面好多狗同鬼 大家會好敏感
突然琴日12am同人講話可以出黎其實好敏感
仲有可能你未熟 唔知呢度無pm
如果你唔係犬 希望你明白大家都係關心小朋友

多謝你們。昨晚我都係唔開心咗一晚。我係個成年人唔應該咁小氣對小朋友。亦都希望當我熟習咗連登嘅溝通方式，同証明大家知道係可以同我做朋友傾到計，大家都要努力香港人加油!

呢個時間係比較敏感
請唔好放上心

嘩啲狗仆街到咁
要推俾多啲人睇